有冇人whatsapp都收到呢個訊息？

睇到合法黑錢笑咗

Waah，好似幾好賺喎，唔知做得快手會唔會可以含佢地條Mk撚做獎賞

有害氣體無害

報驚啦

黑錢有合法?

Yes 報警撚出動

話都明洗黑錢 那來合法

你post出嚟都delete個電話no. 啦

大把腦囟未生埋既on9 連登小學雞走去做

㩒哂一次即走人
要理鳩佢咩 怪佢係豬腦

日薪5萬3

我真係諗唔通點解成日有人鳩叫上唔到樓

一時醒唔起